{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26953",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 H Hotel"
    },
    "text": "ネットフリックス利用可能、全客室PC利用可能、宿泊施設は総客室数30個で、近くの電車駅としては4号線スユ駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅があります。案内支援言語としては韓国語があり、2021年6月にグランドオープンしました。訪問者のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、親切で、きれいだという評価が多いです。社長もとても親切に迎えてくださって満足のいく宿泊でした。客室は清潔で広く、バスタブ付きで好評でした。スユ地域でよく利用される方が多く、人気の宿として知られています。しかし、施設が老朽化している点やトイレの臭いや清潔度の問題、駐車場でのゴミ問題、スタッフの礼儀に不満を受けるなど、一部残念な点があります。しかし、きれいで平凡な別荘を探すのが目的なら利用できる宿です。また、飲み物の代わりに水が提供されるのもユニークなポイントです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "4号線スユ駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年6月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスが良く、親切で、きれいだという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的なポイントはありますか？",
            "answer": "飲み物の代わりに水が提供されるのもユニークなポイントです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は清潔で広く、バスタブ付きで好評です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような人に利用されることが多いですか？",
            "answer": "スユ地域でよく利用される方が多く、人気の宿として知られています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような問題点がありますか？",
            "answer": "施設が老朽化している点やトイレの臭いや清潔度の問題、駐車場でのゴミ問題、スタッフの礼儀に不満を受けるなど、一部残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、親切で、きれいだという評価が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 375
    }
}